頂到十二點放人七區集會？

定點好

我唔介意行一個鍾去荃公

頂緊嘅人自己都要去掛

不合作運動點頂到三個鐘
頂到九點幾都算係咁

又好似係7左